連登：唔留守咪唔洗比人拉，藍絲：唔示威咪唔洗比人拉

push